泛民左賿又拖累手足行動

算啦 一次半次

或者黃絲街坊有胒事呢，有乜好割

肯即刻道歉都仲 ok

就算道歉, 對佢印象已經唔好